自助餐一問

到底午餐平晚餐咁多係因為d野食會有唔同 定係 純粹時段唔同？
因為見晚餐真係貴好多

星期一至五，開工好少人晏晝會有咁長時間食到自助餐。

姐係野食會唔會小到？

我見大部分晚餐會豐富d

仲諗住呢排唔洗返工可以成日去食自助餐 食海鮮

午餐都有海鮮？

有蟹腳都好d 但通常會冇蠔？

其實唔係夜晚貴啲 應該話係午市少啲人 所以平啲 吸引人來食自助餐